搵返個ex好唔好

仲記得五年前我哋鬧交收場 互相嘅交友軟件都block咗對方 但係唔知點解依家有啲掛住佢好想同你講聲對唔住 但係又好似冇咩渠道可以再搵返佢 係唔係呢一世緣盡了😣

搵下啦，
佢都等緊你

一樣有呢個諗法 但佢好似已經有new partner
what am i doing

搵啦 唔好俾自己後悔

sex partner!?

no, bf/gf i dont know which
shes bi

留名睇下揾定唔揾

搵返未？ 天光啦喎

想搵咪搵 最多柒咗啫 無壞架

過咗五年仲掛住想返轉頭其實係咩玩法

搵囉, 等自己死心都好

人地都唔想搵你 煩鳩人做咩姐

揾啦，都過咗五年啦，做返個朋友都好嘛。我之前都試過咁，大家block曬大家，後來我哋大家傾過覺得咁樣好小朋友，結果大家做返朋友，間唔中都有約出嚟